「不合作運動」封鎖半山

搞左咁耐港鐵，大多數影響緊既都柒婆所指既對社會無貢獻既人（wfc
到底幾時先肯搞返半山班唔出聲既幫兇

721

「認真mode」google 下各高官官邸位置，你會有所領悟。

先做權貴地圖分析，再諗點封山。
好多人都係等人喂

認同

起碼多人知對準權貴既不合作運動

812

推

附近有冇花生油買？想煮野食

唉屌回錯post

煮家千日好

做左機場先， 要將機場noise發揮到最大

Sure, 呢個只係可能既future plan

求推上熱門

一個勇武派 我依家開始會叫人和理非

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

同意 唔出聲同中立果d都係幫兇

封馬已仙峽道玩曬

收皮啦 p牌仔又想帶風向
你估個個好似你咁撚蠢
攻半山又再比人圍？

共產黨最鍾意人民鬥人民

推！！！

半山得啲賓賓住嫁咋

呢個plan之前已經提過，沉底我先要raise返

赤柱同山頂不合作運動有冇得搞？

你收皮啦三毛

入埋屋lo

其實留守真係不必要 每次望到留守 我都覺得好撚懆

你創支油落地下 仲有效過你留守一兩個鐘

仲有 堵路只有日頭先有用

支持

倒支油/潤滑劑

支持 半山極易做到

舊山頂道都好多權貴

我算係半個半山人，
一定一定一定要量力而為

紅棉路（上山）／花園道（落山），兩條亞里畢道，堅尼地道為主要幹道
非常曲折，非常斜，考驗體力

樽頸位係堅尼地道／花園道／紅棉路天橋
同埋山頂纜車／律政中心／香港公園交匯處
一塞呢兩個地方 龍尾會倒灌皇后大道東 皇后大道中 畢打街 金鐘道 告士打道 牽一髮動全身

附近有消防局多間教會j仲有PP有接應
香港公園 動植物公園四通八達

千祈唔好諗住上山頂
雖然山頂纜車啱啱重開 但係道路險窄 無退路 無物資補給
上邊山頂警署一殺落嚟 容易比警總嘅popo包抄

自己小心體力 唔好亂咁入核心商業區 唔好亂咁毀壞文物古蹟
五大訴求 缺一不可
香港人加油

中半山 無得圍
腳痛者 過馬路變慢人
司機要讓傷殘 天公地義
15秒路程 腳痛既話 閒閒地行10分鐘
記得帶行山棍
Be Water

倒支油落地下 啲車已經塞住左

呢個已經係無形封路

半山區好多路都係來回行車線各一條
就算平時d車只要停一停 就已經塞死哂後面
跟住就連連接既路都塞埋…
成本效益好高

而你既目標係邊個 其實分別唔大… 都係成個area塞哂

真正be water
由liquid 幫我地留守

半山要食下催淚彈
好野來的

有錢都買唔到

其實得幾條路出入半山

倒啲好撚難清既野落地下 已經搞掂

佢地都有safehouse
我地要狗仔隊

屌你咪on9喇
專登搞居民係咪on9

多山路又易走

721811

唔駛點考慮架啦
基本上你佔到任何一條路半個鐘
成個半山都已經塞死

好提議！推！

721 811

concept 幾好，但風險好大
1。少人既話佢地不痛不癢，亦維持唔耐
2。多人既話警察可以封山慢慢拉，拉我地五十，一百個。
唔係想潑冷水，不過圍佢地都唔大作用，佢地咁有錢去其他地方住一陣先又得，住酒店又得。但係個代價可能係幾十個手足。

推到有地圖

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

封香港仔啦
封西區加香港仔隧道

Push

淺水灣個頭都多權
不過地形...

搞掂啲上去嘅地面路已經可以

係人都知律政司住邊
但又無人搞下佢

香港總商會下嘅大企業 助紂為虐

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

平日搞快閃集會，上班區域

咪係
阻完只會令啲住客更加憎黑衫

佢做得社會高層 已經唔會輕易轉陣營
佢憎咪由得佢keep住憎

612
721
811

咁所以呢個個不合作運動有乜意義？
如果係針對政府高官或者警犬+親屬我舉腳讚成
但針對其他市民嘅話對場運動有咩幫助？